黎緊8月搞個特訓班俾出年dse econ 考生,成本價,有無人有興趣?

依個班係專比DSE ECON 出年既考生
課程總共12小時
依個課程主要係教返中4,5 econ 同埋考大家點做唔同既題型
大家都配合我要大家做既野,包括功課
課程將會由8月底開始,2個星期內完成
課程將會由小組型式8-10個人,我會出去book班房
課程費用:$200元
如果大家出年考得好,可以請我食餐飯

利申: hk alevel econ A, 大學讀ECON first hon
不是香港讀大學

有興趣既話可以telegram我

搞手只求打個和

畀 X 畀

上次有c-

無理由我貼錢book 班房

係咪以前開台個巴打

yes,咁耐仲記得我

開台教好過啦

開台針對唔到d學生唔識既野
黎緊10月會開台教

200蚊12個鐘都3負評

襯未比人屌到反皮之前好潛水啦

咩理由會俾人屌到反皮?

連登仔真係難服侍
出去BOOK個班房都150UP一個鐘

就憑你收錢

出去BOOK個班房都150UP一個鐘

慘

推埋今日唔推了

起連登籌錢就預比人屌鳩

而家報係咪有ECON一對一私補

其實難d la
上完12粒鐘 感覺好唔consistent

籌錢?
你自己計下假設有10個人補
2000蚊
但我去租場150UP一個鐘
12個鐘都1800
仲未計我印筆記,不過算
其實有無人補對我都無咩大影響
諗住用自己既智識幫下人

1對1免了

遲D應該入GROUP我每星期出題目,唔收錢
因為我9月尾開學

老兄你啲數學。。
一個鍾book場百五蚊 十個人補一個鍾收2000 ，袋1850 一個鍾，除非你份份notes字典咁厚唧 唔係講乜鳩成本價啊 痴鳩線

課程總共12小時 課程費用:$200元

原來有人以為1個鐘200, 可能我打得唔夠清楚

啊200蚊包晒12小時 都ok既 不過教得3/4課書 其實講到尾都係想做之後既私補唧 直接講咪得 駛乜鬼鬼祟祟

做私補搵錢就唔會收咁平啦 咁既學歷保守估計都起碼200以上一個鐘 佢要賺錢就唔會收咁平 假設佢真係要比1800蚊book房既 分分鐘都要蝕埋比你 收返d成本有幾過份

我9月開學

係,我之前幫人補都收250一個鐘
真心諗住幫下人,不過唔信就算.
我要賺錢就唔會開依個POST啦
做老麥都搵得多錢個依個POST,同埋我又唔等錢洗

算啦 連登仔係咁 乜都要人著數 貼埋錢幫佢地先覺得係應份

唔係唔信 我話12個鍾教唔晒 你係想aim之後再搵你補既學生 其實無問題 但你鬼祟到大學名都唔出就講唔過 cliff 都無收咁貴

我畢業既時候佢地已經唔會再讀DSE
cliff 1對1 無收250咁貴?咪玩我啦

返正我都無蝕,諗住暑假無野做幫下人,點知

唔係囡囡都得？

你又知佢有做私補？我係用報佢班黎同補你做比較，唔好混水摸魚得唔得 1對幾根本唔係重點，重點係教學質素,教得好既一對30又如何？教得廢既1對1又有咩用 不如你開左自己大學名先吧啦

人地剩係al a 都屌打dse 班econ 5** 啦大佬 收得咁平補咁耐又真係唔介意呀，教得柒都好，起碼有notes 自己睇

道德光環 咁係咪9月再搵你續報既暑假學生你一個都唔收先？ 其實呢啲營商手法無問題 但你條友真係做得好撚鬼祟

讀咩

巴打，你講緊乜。其實200蚊12個鍾係平，我無反對過去試 只係提醒大家補econ仲有其他選擇 除左錢 仲要用時間

屌你老味真係煩人地開學之後揾錢關你叉事咩，教得好自然有人揾佢補，教得差就冇，樓主依家起碼成本價教12堂，有幾多人得仲要al a 又major econ

平既咪試下，出邊大把大型補習社tim, 有notes, 有題目，但唔係個個比得起4堂500嫁嘛

1對幾根本唔係重點, 睇到呢句笑咗
原來一對幾多對質素繼而對價錢係冇乜影響
呢個實證觀察喺經濟學上都幾奇怪

200蚊12個鐘都比人屌
巴打加油啦

佢講明係暑假 咁9月又補咪自打嘴巴囉，咁明顯係營商手法黎啦 係搵錢既就唔係成本價幫學生啦 咁都唔俾講 你都 on撚9

有心補就得啦

finance master

我睇到你打既野都笑左 咁你証明下一對30既教學質素係咪必然會低過一對一先再講

我9月英國開學master, 你係咪黎英國搵我補

點解唔會

就算真係賺錢又有咩問題

你倒不如睇下做大班收貴啲定做小班/1對1收貴啲

咁咪得囉 最緊要唔係扮好人r生意唧 唔駛咁小氣既

點解會？ cliff教30個佢教學質素會差左？你點證明？定係鬥9up ？

點解唔會差左
1對1同1對30嗰生產方法又係一樣 ?

一樣呀，不如你講下點唔一樣法？ 一對幾多咪又係跟住啲notes同syllabus 教？我真係唔明你講乜

針對性？

其實cliff 係連登係多打手定真係補得好,我真係有疑問
我ALEVEL 個陣,班入面補CLIFF 既全部都係得E-C咁上下
我自己就補daniel yu, 覺得佢悶,但係講D野有用
大家可以自己考慮下

屌你老母真係癡鳩線，200蚊12個鐘又可以屌，你又知佢12個鐘教唔曬，又話有其他出面有其他選擇 係咪驚人地搶你生意呀，又屈人aim搵以後私補客源，我就話佢aim黎打鳩你呀on9仔

連登好多大型補習社打手

補佢5**
都好難打手打到公認係好啦，基本上無乜人話過佢唔好，econ補習post一致標準答案

痴線咁都要俾人屌
巴打加油

未補過唔清楚
但我D FD 拎A既,當年都係補daniel yu

最撚on鳩已經好平，仲係度吹毛求疵
一陣實屈鳩埋我係你打手

一對幾多咪又係跟住啲notes同syllabus

咁你都諗得幾簡單
你首先諗下呢個假設係咪符合現實先
方法係呢個假設如果真係成立嘅話，睇下理論上會出現乜嘢觀察，而呢個觀察與現實嘅觀察是否相同
你自己比較下私補／小班同大型補習社嘅價錢是否符合你個假設引伸出嚟嘅觀察

我上過幾堂DY，我對佢表達能力有保留。
不過呢d人夾人啦。

都係講翻你個plan啦

師兄 精神病就去睇醫生 唔好狗吠

係你諗得複雜唧 你又講唔出有咩分別 ok 9up大賽正式開始

其他人講咩都無用 自己去試下最實際

痴撚線
巴打你有咩童年陰影

上面咪有巴打講左一個最主要嘅分別
你仲想唔想要多少少 洗唔洗等埋你用個腦諗下先

早四年見到呢個post就好
btw一開頭見到200$ 以為200一堂 or 一個鐘 打左個突 睇睇下先知200蚊12堂
唔明點解咁都有人屌

痴撚線咁都罵戰
巴打好撚慘
Btw daniel yu可能教al好 但dse佢成日教out syll野比人屌到仆街

諗諗下, 其實全部都係源於針對性 my bad
例如對學生嘅照顧、教學/練習材料上嘅預備、因應學生要求而作出嘅教學變動
呢啲分別非常影響質素, 更加重要係影響成本。
如果你假設生產方法不變, 個觀察會係少咗老師會願意係相同價錢下私補/小班補, 又或者係相同數量嘅老師會係相同價錢下私補/小班補但係整體質素會低咗嚟去counteract一個平均成本上升。兩句說話一樣意思。
我都重重複複講, 你自己睇下現實係咪真係一對幾多都冇分別

仲廿鳩幾個負評

真定假?

暫時有3位巴打加入左

a level A, major econ 開你二百蚊 十二堂都有得俾人屌, 仲話大班比小班教學質素唔一定下降......

莫講話文傑巴打之後唔收人私補,就算係真係收人私補,啲學生都享用咗呢個級數嘅老師十二堂二百蚊補習呢個優惠,佢地到底有咩損失? 咁都有得屌?

唔知上面條友係唔知而家私補市價開緊幾錢一粒鐘,定係打手黎。呢個水準嘅人 1對1 收你 250一粒鐘根本受之無愧。

最後祝文傑巴打你搞得順順利利,可以幫到班 dse 嘅窮苦學生。

真
佢已經過晒氣 班都cut好多
有fd上過話佢語癌 自己講笑話自己笑

針對性又點 同教學質素差有咩關係？ 算啦 諗唔到野講就人身攻擊喇 好低質 唔阻你繼續9up

Have a nice day

唔會話大班教學會差啲
但小班/一對一會好啲囉
始終照顧到學生既需要 真係因材施教
邊個topic差啲咪講詳盡啲耐啲
好既咪簡單重溫下咪算
就算出練習 你小班知道啲學生常錯咩位
咪出多啲train佢地囉

連登痴線佬真係好多
講真咁既 qualification 收你200蚊一粒鐘都唔過份
你覺得值咪補囉
而家樓主就唔係昆尻你 / 迫你去補

巴打加油

依家係200蚊12粒鐘 1粒鐘收17蚊 仲未計其他成本

其實你已經將導師既教學質素同學生既學習質素混為一談。單對單會多左時間對個別學生唧 咁同導師本身教既內容 演譯 例子 解釋（教學質素）有咩關係？學生唔明 得兩種可能 一係教得差 一係學得差 你講緊既係學得差既點樣會喺單對單下得到更多支援 但呢個對導師既教學質素毫無關係

花生po

平時我做假膠屌人多，睇人互屌都幾正

所以我一直強調大班教唔令教學質素差左 單對單係令學生有更多時間學習 但有人就將單對單較單對多人有更多時間教學而令單對單既學生學習質素高左黎推論去單對多會令教學質素差左度 根本就牛頭唔搭馬嘴

原來你將教學質素咁樣理解
能夠得到更多嘅支援原來係唔計算入教學質素嘅上升
咁可能我中文理解能力差

多謝巴打支持

其實book 場已經去左1800蚊

已經有6位同學入左group

係好大關係。

你作為一個老師,有責任令大部份人都學到野,當一班人數多果陣,學生質素難免有參差,你唔可以講一啲太複雜或者太進階嘅例子,因為咁樣只有一小部份人可以喺有限時間內學得識。

於是就唯有降低個教學嘅難度水平,去遷就返一般嘅學生。不論係例子,內容,演譯,喺教唔同水準嘅學生果陣,都會有好大出入。

例如教數學果陣, 如果有五個精英學生,我大可以全部淨講 section B題目, 用嘅例子可以更深入,解釋時唔需要講咁多基本野,亦唔洗顧住有邊啲野學生可能唔明,因此可以教得更深入,講解更流暢,教學質素自然可以上升。

而如果俾5個能力參差不齊嘅我,我亦可以觀察到佢地實際水平,去調整我嘅教學難度,最多係有時停低重申某啲重點,我仍然可以決定我嘅教學難度。

但你俾四十人我教,我就只可以教一啲大部份人可以學嘅技巧,如果我用返最高水平去教,下面可能有成三十人根本就學唔切,你覺得教到有七成以上嘅人聽唔明嘅教學,可以叫高質教學咩?

如果你嘅意思老師下下我行我素,開最高水準黎教,唔駛理學生嘅學習成果,咁就叫高教學質素嘅話,我諗你根本就冇了解過乜野叫教學。

巴打好慘
講真巴打咁既qualification $200一個鐘都唔過份啊，依家仲要係12堂$200，咁都要俾人屌
講真印notes同book房都要錢，唔係真係想巴打貼錢教嘛
就算巴打真係想9月之後再收學生，學生都有權選擇去返出面啲大型補習社補，都唔明啲人做咩係咁屌
希望巴打搞得成個特訓班

舉個例 同一個導師解機會成本 ，同一段解釋既說話 如果有學生明 有學生唔明 咁只能夠講係唔明既學生學習質素差 又點會話個導師教學質素差？ 單對單係令呢班唔明既學生有更多時間去理解 但係 又點關導師既教學質素事？當然 你話導師教學質素就係大包圍 包埋學生既學習能力。 咁我無野講

冇話有更多時間學習
我已經假設咗每堂課時一樣

學習質素高咗呢個結果其實你都承認
呢個結果係咪因為由單對多人教學轉變至單對單教學先?
其實你點定義教學質素冇乜所謂
因為一開頭嘅爭議點係你質疑點解單對單教學比單對多人教學嘅收費較高。
你當時話比較cliff嘅補習班同樓主一對一$250嘅收費, cliff收得冇咁貴,其實呢個價錢上嘅差異係源於我上述嘅原因。即使你質疑我對教學質素嘅理解, 其實唔會削弱左單對單教學比單對多人教學嘅收費較高呢個事實。因為你利用學生學習質素呢個概念, 依然係唔會削弱左單對單教學比單對多人教學嘅收費較高呢個事實。

我認為最高水準既教學係用最淺既文字例子令學生明 如果你將高水準教學同深奧難明掛勾 咁喺前設不同下難以討論

心諗
12粒鐘200蚊包課室
佢教得好有學生後尾想跟麵無問題啦
咁撚樣都要比人質一輪 連登仔真係惡過狼狗

即係話如果佢已經用左最淺嘅文字例子嚟教,依然有九成學生聽唔明,佢呢個仍然係高質教學?

而且你頭先講嘅教學質素包含演譯,例子,解釋,我已經講左點解負責任嘅老師會就學生學習水平去調整,所以係咪可以得出學生水平會影響到教學質素呢個結論呢?

佢話淺而令人明
你問淺但令人唔明

唔好曲解佢意思啵

得閒同我互屌好唔好

多謝巴打

屌乜

最後一句,我唔覺得我會比任何補習天王教得差
咪將大型補習社d補習老師神化
dse d野咁易
你話professors 個d先係真正有料

如果佢個定義係教到學生明先算高質,咁佢就係反駁緊自己果個學習質素同教學質素無關嘅論點了

oic 原來如此

可能第時你讀上去之後, 有多啲medical, ethics topic可以互屌

但係要高分地5**都唔易架
要確保背誦位背得熟

等我

剛發現原來厹巴打都係 phy Chem bio 5**

真心支持巴打 ,咁既學歷開300/hr 都大把家長肯出啦 ,成班人一味亂屌

我認為你一開始已經理解錯左了 我唔係質疑個價點黎 我係話 250一堂呢個價錢 貴過跟cliff 補 前設係 我覺得單對單同單對多對導師教學質素黎講係無分別（都係教，講同一堆野）而你就由學生既角度，學習質素黎話比我知點解佢值250呢個價（我根本無質疑過佢值唔值呢個價，呢個價係市場決定）而有冇多啲「額外」支援唔係我考慮既野，因為我覺得大班已經有足夠支援，無需額外，同樣都唔關導師既教學質素事。你唔同意（亦唔需要同意）我既前設，已經無法討論落去

你既前題係我比CLIFF 差喎
我唔覺得自己會教得差過佢囉
你話我差過D PROFESSORS 我都無咁嬲

文傑巴打,我覺得唔少 Prof 喺教學方面其實唔係咁出色 當然佢地喺自己 research 個範疇嘅實力係強大之極,呢方面係毋庸置疑。但教學方面真係好睇個人發揮

起碼起佢真係有料
同埋教D我真係要好耐時間先學得識既野
ALEVEL 又好DSE又好, 其實D野都算易
起碼我聽一次已經明D野
當然有D PROFESSOR HEA 教

真係好煩
其實點解要陰謀論諗樓主想賺錢
我自己都試過每人收一百蚊一對四補十個鐘
當時純粹想幫幫手
其實每堂份筆記都廿蚊，因為我會印成堆題目俾學生操，連成本都收唔返
有心搵錢我去補習社教、接私補唔好？

我撐樓主呀今鋪

利申會考高考math A
利申唔會再做呢啲戇鳩嘢

thanks 巴打

已經有9個同學入左group

唔係戇鳩嘅,有時就算義教都可以好有滿足感。不過如果下下都要被質疑就免了。

莫講話只係收一百幾十,就算收市價一半,都係平做,又唔係強逼啲學生報完呢個 course 一定要報你之後正價私補。佢地覺得唔值自然就唔會再黎啦

yes, 如果我教到學生進步,我會好大滿足感,有d野唔係個個明

（都係教，講同一堆野）
其實真係唔會講/派同一堆野
真係唔會係一樣 上面巴打講咗已經會因材施教, 給予更多tailor-made嘅講課/materials。
不過你就繼續用你嘅假設啦
你啱, 討論係可以完畢

我諗果位巴打以為係當 video course 咁,不論人數多少都係播同一 set野。而事實上人數少,我肯定會教得深入啲,因為可以多好多即時互動,了解佢到底識幾多。

你咁樣頂爛屎, 緊係俾人屌

暑假得閒

咦係喎, 我都冇諗過果位巴打可能係咁諗。可能真係咁。

你直接開twitch好過啦, 你收得平冇問題, 對方如果冇心就浪費

btw你教得好過局中人係你自大同無知, 不過呢樣唔係重點

不過佢可能又會話呢個涉及學生學習質素嘅差異, 將老師嘅角色喺互動嘅一瞬間消除咗。

其實我覺得果位巴打將教學質素同學生學習成果脫鈎,係好神奇嘅設定

點解要假設人地無心學呢?
同埋有無心學我會睇得出
你又無俾我教過,點知我質素呢

因為補習天王只會貼有幾多個5**
但同時有無數過1,2,3 唔係唔放出黎

我都信巴打你有心教既 分分鐘要貼埋錢出嚟教 支持巴打

某啲連登仔好撚低質
唔貼錢義補就屌鳩人

push~

What abt you show us how you will be teaching students to tackle a question?

It will be great if u pick a challenging MC and LQ

我只可以話嗰前設唔太符合一般人有嘅常識
但係科學方法學的確話比我哋聽, 一個有解釋能力嘅理論(theory)唔一定需要一個符合現實嘅前設, 只要有準確嘅推斷/解釋能力就可以。
不過果位巴打創造呢個前設之後其實完全冇做任何推斷/解釋, 所以其實冇必要討論, 我仲一直以為佢質疑「單對單教學比單對多人教學嘅收費較高」呢項實證性陳述。等佢有推斷/解釋之後再睇下嗰推斷/解釋是否符合現實然後先再追溯返前設是否合理都未遲。

樓主eq真係好撚高，對著d鳩頭都冇屌柒佢地。連我自己睇到都躁，又分析有冇心教又分析人數又盛，洗唔撚洗搞到咁撚複雜呀 你班仆街打手，明明目的同出發點都好撚簡單，招學生 半義教咁撚簡單既嘢係度打曬長篇大論，收左d補習社幾多錢呀

eq唔高點得

無視？
你可以借呢個平台簡單話比人知你點教，最好宣傳
解得好自然有人搵你

咁都比人屌 痴線

網上教得唔得？

巴打拎返隻努努出黎jg算啦

笑到仆街
天叔叔黎

sorry 我唔識點答
因為我補習係興趣黎
可能遲下解下MC,放上網

我意思係你係度示範如何時分析題目從而搵到答案(當然難題目更佳)

一來，學生知你演繹方式，從而知道大概教學質素
二來，反駁任何質疑你教學質素既人
三來，順便比較埋你同坊間一致好評既老師 eg clifff yeung 解釋概念既水準

如果都仲係唔明我意思，咁我退出討論了 lol

連登仔真是好痴線

我支持巴打你，咁都要比人屌

其實我答左你了

計劃8月21 22 24 25號 2-5 點
有興趣既就入一入GROUP 啦

無左個group?

有呀

條Link 死左,新Link

晒氣啦
連登仔一見到人地可能有得賺就衝曬出黎屌
以前都有諗過義教 而家淨係教有錢仔算
利申: 收開$350-500/hr

350正.

del左group？

新Link

中定英

中英都係咁學 講就中文

如果我話想搞多個一樣既
不過係chem / maths / m12
會唔又有人屌？

我就冇樓主咁強master
只係普通hku undergrad讀教育既
2014-2017 上面科 5**

lm

敢膽share你會點教
證明到你有教人才能同分析解題能力就夠

Cert你到時出示比學生就夠

可惜樓主唔敢係度share。補習係興趣同你而家係度示範點解題係完全無衝突邏輯上

你唔示範，d人知你A又點

我就唔想玩罵戰既
只係講幾句姐

用把口講，用文字講，拍片講，etc
其實已經好大分別
我自己書都教過深深明白
所以就算係度示範得到，都一定唔係現場既實況

最後就係我都覺得好悲觀既就係教育產業化
咁但係已成事實
既然是商品，即係你有得選擇
所以補唔補完全你自己決定
而唔比人試食既魚蛋一定係唔好食？

我睇下反應既姐
我又淆底既
比人插幾下我咪潛返
我繼續搞好我隔離個discussion room

At least 你放題mc / lq
由0開始做推論，示範比人睇你點搵答案出黎

不過你類比有少少錯。
魚蛋大家會有個大概味道印象係腦。你第一次食的確唔知味道，但你有其他環境資訊。

但教學。你少少示範、環境資訊都唔提供，叫你解一題而唔係解曬所有題目嘛。

正如我上面講
用把口講，用文字講，拍片講，etc
其實已經好大分別

我貼條題目用字解
同我用把口講廣東話解，用埋支筆篤住解
效果冇得比

魚蛋個問題
如果有人發明左全新既魚蛋賣100蚊
你可以話佢唔比人試會少左客源
話佢蠢
因為普通人眼中只值5蚊
根本冇人會比100蚊
但係公司角度佢可能真係值呢個價
所以試絕對不是必須

情況好似睇數學書姐

係有分別 程度上
但最基本試都唔試 你講經咩
D人又點放心補，唔知你基本教成點

都係個句。
即使全新，一定會有宣傳
而家就係叫你借示範當宣傳

而家都有試讀幾頁既功能啦

你執著唔係100%
我既重點雖然prove唔到100%, 但點解唔嘗試下當宣傳？

咁都比人屌
幫你正評

你依然答唔到環境資訊既野。
一定有環境資訊。

用咩教人我當你口up話用筆教用口講叫做提供基本環境資訊

解題能力呢？你唔搵條題目上黎基本講講會點解，人地鬼知你解題能力咩

我反而覺得係有得自己慢慢prep解題嘅情況下
用解題作招徠係冇乜意思
最主要都係睇成績
如果幾年都5**又有教開, 其實解題唔會差

最幣解都唔肯解呢
必須環境資訊又唔提供

所以我prefer 成績+個人能力+口碑(optional)

都係個句
人地唔宣傳都冇乜問題
你可以笑人蠢，咁都唔宣傳
會冇客源
但記住佢唔係必須

其實我已經見到個反應了
我話咁快就放棄諗法了
咁我繼續搞好我個discussion room
有興趣既同學仔可以去隔離post 睇睇
免費既

有無telegram? 想搵你

你留tg
我搵你

另外一個原因係冇呢個必要。
因為目的唔係搵錢, 純綷係興趣、出於好心。
合則來, 不合則去。
目的唔係搵錢嘅人係唔會點做promo

你可以搵搵一個完全無宣傳既產品我睇睇
真心想知

文傑巴打可以既搵埋我

收得錢就環做番相應既野啦
你話佢免費 我就真係唔拗啦

而係要收費既

我樓下一間賣雞蛋仔
我保證老闆係冇搵宣傳
佢多人係因為d食客介紹
即係你講既口啤

佢不斷推po做緊promo la

啲派錢post就一堆窮學生乞錢補習
依家有巴打出嚟教 班友又消失哂
200蚊12個鐘都有得嫌
係咪要好似網吧咁50蚊12個鐘

有環境資訊嘛
我一直強調環境資訊呢樣野

所以我味指出 點都要有環境資訊比人知囉
你唔宣傳一回事 但點都要提供啦

你一直執著宣傳ja ma
因果問題

好似係你執着肯唔肯示範

同埋我唔清楚乜野叫環境資訊
舊雞蛋仔香？

其實唔應該睇成收錢vs唔收錢
應該從邊際上睇, 收多少少錢vs收少啲啲錢

佢即使係收錢, 其實$200仲係好平

我賣雞蛋仔
標價10蚊

有一個人黎買
食完叫fd買

就係咁炸喎

因為示範係必須，收費角度

即係唔洗直接100%知你服務，但大概知你服務質素

試問你經商，你唔點提供基本產品資訊去說服消費者呢？

香味。叫賣

我唔信呢d基本野乜都無。呢d咪環境資訊囉。

你理想假設只係提供價錢，忽略必須出現既野

都唔會關多定少既問題
難道層樓賣1000萬我就要比你訓幾日先賣？
佢比你去睇樓都只係希望游說你買
佢一樣可以唔比你睇
照賣1000萬

所以我仍然堅持
人地唔示範
人地既事
你咪笑人地冇生意囉
但根本就唔係必須

人地唔示範
人地既事
你咪笑人地冇生意囉
但根本就唔係必須

做甜意必須要提供既野。
無得獨立只提供價錢而唔作任何叫賣，現實上

咪答左你理想囉。

叫賣都唔叫。
你又肯唔肯定你樓下間雞蛋仔初開業一句叫賣都無？

人地唔示範
人地既事
你咪笑人地冇生意囉
但根本就唔係必須

之後你會答理想

咁又唔係咁講
讀過經濟都知世界冇道德上必須做嘅嘢
唔示範係因為生產者認為唔需要, 咁個後果咪自己承擔囉。
而正正因為唔係為搵錢, 所以個後果其實唔大
唔係話收費就應該要示範

肯定唔到啦嘛

邊有可能營商sell野，連產品服務基本資訊都唔提供只提供價錢叫人賣

唔好咁離地啦。你sell緊其他人，唔係開善堂啊

基本產品資訊都唔提供？
你確定sell野呢個唔係必要條件？

你確定只提供價錢就ok?

你睇唔睇得明呢段

人地唔示範
人地既事
你咪笑人地冇生意囉
但根本就唔係必須

咪答左你係必要囉
你又睇唔睇得明啊

唔可能只提供價錢而唔提供基本質品資料啊

我想講
樓主就唔係得個價錢
佢有講學歷

而正好你希望佢示範既
係佢既產品

你明唔明白叫賣做宣傳同要免費拎件產品出去既分別

冇讀過Econ你梗係會咁諗
現實世界嘅觀察的確有

咪就係佢教人唔係只係學歷囉 仲唔明

教人係要show你好叻同時識教人啊

而家產品係教人

搞清楚成個產品既資料啦 plz

產品係野食

資訊： 價錢/色/香/味囉
色香味就係叫賣內容囉

產品：教人
資訊： 學歷同教人能力同解題能力
你味要同人講呢三項基本內容囉

我講多幾句瞓覺lu

產品資訊其實一早有
就係補習
我諗冇一個學生會唔知咩係補習
而樓主有都提及好多野
包括學歷，地方，筆記

至於你要佢解lq mc
人地唔示範
人地既事
你咪笑人地冇生意囉
但根本就唔係必須

就係咁了
我希望樓主搞得成既
如果有學生都想用同樣方式上chem / math / m12 堂
我都非常樂意做

其實價值觀上嘅討論唔會有結果
不如索性諗下從實證科學嘅角度睇, 點解會有嗰咁嘅現象好過

比個例子說明我

得價錢而無產品資料既例子。thanks

你一直避。

教人包括埋解題。
筆記關解題咩事。
Copy paste

唉
我都冇辦法令你明白了

出大絕
你覺得人地提供唔夠資訊咪唔好補佢囉...

我就係賣緊個解題
但你要我免費教你解題

理性討論。

對題啦 好嘛
明明產品唔同，你都死講
Copy paste

你都識講你賣。
你唔簡單示範一題。人地點知產品內容啊

大概講咩方向啊。基本資料都無/啊願意提供

其實我都好理性
但我能力唔夠
真係講唔到你明

咁所以我就真係瞓覺先了
聽朝9點又要返工

咁你咪唔好幫襯佢
咁你咪笑人地冇生意囉

唔係叫你成題解

但你基本點樣解都唔話人知，人地點知你解題能力啊。產品資料啊。你assume人知你點解架

88
產品資料都唔肯講。笑死

7/8前我都好得閒。等你

出面啲補習名師咪又係冇講點教
啲人都係狗衝去報

我邊有幫襯佢
係係話無必要講基本資料。但事實要

例子樓上答左

你去買薯片個陣
打開佢食幾塊先

自己柒完 仲要搵野屌

繼續屈我一定要試呢個pt la

我放棄了

Free course

886

唔係個個有

你指既產品資訊正正係人地件產品呀你明唔明呀

佢at least會有直傳片宣傳佢點教

必須？

資品資料又點唔係該產品啊
你唔明定我唔明啊

唔通賣A 產品資料B meh

答左你必須啦
叫賣啊

唔可能只提供錢而唔提供產品資料啊
又黎

我賣橙
我提供既資訊就係
有vitamin C, 甜, 平

但你要求既係舊橙肉

橙肉甜囉

橙肉含vitamin C lor

咁你咪笑人地冇提供囉
咪笑人地冇生意囉

但呢個唔係必須呀........

有幾多新加入既老師冇示範點答past paper 呀

我有冇打開隻橙先？

你要求緊係我示範題目
而我正正就係賣解題目

呢d新老師係咪冇做到必須既野呀？

你睇字啦

打開 = 解埋題目

叫你講講大概方向啊
一直咁講

你唔好做copy paste la

咁你都唔肯睇....

而家屌樓主連最基本必須既野都無啊
Assume 人知佢點解架

我就樓上答左你
你可以繼續屈我無睇

好耐以前成日睇樓豬玩lol

你頭先一直叫人示範解題既

不過算
大概方向: 操下卷，清concept

仲以為佢開台係指解題
屌 lol

做補習其中一個賣點就係學歷同成績
學歷高 成績好 唔一定教得好
不過成績差就一定教唔掂
我見大部分私補 補習社都係講導師或者學生成績
都好少講教學質素 因為呢樣野無得量化
但係成績同學歷就有得比較
所以提供後者已經足夠

我實得閒屈你啦

叫樓主加番啦
唔係必須 仲虧你講得出價錢就得

我話我有
你話我無

咁唔係屈 唔通係直？

原來你係指呢樣

但都係個句
同學覺得唔清楚
唔知係咩產品
咪問囉
或者唔買囉

但我見你就係咁叫佢示範解lq mc囉

我考完dse

我建基佢佢一直9up自己唔差得過cliff ma
咪叫佢證明自己囉

你睇睇我叫佢示範個三點內容

唔好嘗試屈我

我唔係話你要補
我話其他同學

證明
有必要？

我只係見到你叫佢解lq mc
可以cap 圖

佢講得出唔差過cliff時，就要啦
佢唔係免費啊 收緊錢架

多少一回事

有心實支持
幾年前都曾經有巴打免費幫過我
我仲記得

我仲有第個cm解釋點解
要cap就唔好cap d唔cap d

我話我d橙甜過隔離鋪

不如你cap

巴打好撚慘
可能有人覺得你頂爛市？

我一直咪講緊分析題目就係佢既產品

比較自然要解釋啦
商品說明條例啊 搞

咁你去告我

我講緊佢
如果要證明唔差過cliff 要分析埋啊

你拉左去邊講

咁即係必要啦

唔會因爲告唔告你而唔必要
唔好轉移焦點啦

你首先諗下
我話我d橙甜過隔離鋪
而我唔去證明
會唔會比人拉

痴線3:34

你唔比人拉 可以係差人息事寧人既結果
=/= 你既說法岩啵